社工揭發3名兒童獨留家中 家長被捕

上水沙頭角公路龍躍頭段新屋村，有家長被揭發獨留3名嬰兒及兒童在家，警方晚上拘捕女戶主，涉嫌虐兒。

一名社工下午五時許到訪有關村屋，發現1名男嬰及2名年約六至七歲的男女童獨自留在屋內，警員接報到場調查，初步相信3人無受傷，列作虐兒案處理。

個啊媽分分鐘走去7仔買枝水都俾人話佢係虐兒

而家呢個世代分分鍾 有家長係到先係虐兒

on9社工
第時到你有細路你就知

窮就咪撚生啦，掛住糊口，湊唔到仔